係咪因為打風搞到睇波好窒

屌

係本來班球員就踢到窒下窒下

現場咁大風點踢

用電腦now

Same ar diu na sing

係上網問題 得番兩mb download
upload就足